勞拉試圖接受他們的現實，以避免激動，這讓她覺得自己生活在“這個奇怪的、虛構的版本”的世界裡。 照顧老人從來沒有像現在這樣昂貴，如此累人，如此隱形 
 不久之後，他開始出現極度焦慮的症狀，在地板上爬行，甚至產生幻覺。 一個患有自身免疫性疾病的男孩準備親自學習。 然後他的州禁止了戴口罩的命令。 |安妮·沃爾德曼和比安卡·富通| 2021年8月25日|ProPublica 
 儘管帕姆代爾火車站離他家有五分鐘的車程，但他的焦慮告訴他，是時候搬到他希望的不那麼無情的前哨了。 破碎的前線|由Ava Kofman拍攝，攝影由Kendrick Brinson和David Walter Banks拍攝，2021年4月7日|ProPublica 
 在20世紀70年代和80年代，旁遮普錫克教徒領導了類似的運動，要求政府更好地支持農業。 農民的抗議是印度民主的一個轉折點，世界再也不能忽視這一點 
 我的腰疼到了最厲害的時候，跑步只會增加我的焦慮。 5件裝備，幫助我在冬天保持活躍|Jakob Schiller | 2021年2月11日|戶外在線 
 他出生在紐約的富裕家庭，對席捲西方的民粹主義風潮不屑一顧。 共和黨最後的身份危機重塑了美國政治|Michael Wolraich | 2014年7月24日|DAILY BEAST 
 當漢斯伯裡寫《陽光下的葡萄乾》時，美國正閃耀著社會騷動的萌芽。 皮凱蒂時代有一個馬·喬德嗎? 凱蒂·貝克，2014年7月1日，每日野獸 
 俄羅斯軍事幹預的威脅，加上烏克蘭東部分裂主義的煽動，已經產生了效果。 普京可以在不入侵的情況下拿下烏克蘭，而且很可能會|傑米·德特默| 2014年4月12日|每日野獸 
 最近幾天，支持俄羅斯的草根鼓動變得不那麼自發，而是更加集中。 黑手黨統治烏克蘭暴民|傑米·德特默| 2014年3月23日|每日野獸 
 我發現自己能在那裡平靜地作畫，而不是我所擔心的那種激動。 閱讀“黃衣國王”，“真正的偵探”參考，這是節目的關鍵|羅伯特w錢伯斯| 2014年2月20日|每日野獸 
 當她走進自己的臥房時，她遇到了皇帝，在做母親的恐懼的激動中，她把所發生的一切都告訴了他。 牧師的爐邊卷3 4 |簡·波特 
 斯坦霍普走到他跟前，發現他的客人躺在沙發上，由於受傷和激動，正發著高燒。 牧師的爐邊卷3 4 |簡·波特 
 聖克魯斯擁抱了他，比他莊嚴的舉止所表現出的更加激動。 牧師的爐邊卷3 4 |簡·波特 
 但躁動會打開任性的幻想，讓它們不合時宜地從頭腦的最前方掠過。 祖先|格特魯德阿瑟頓 
 在愛爾蘭，擁護佃戶權利的運動註定要失敗——事實上，實際上已經失敗了。 看一眼歐洲|賀拉斯格里利